有無人凍到今日請左病假?

香港濕凍好屈機
講件真人真事俾大家聽﹐之前我係韓國零30幾度﹐感覺上都唔夠香港20幾度咁凍

你係濕鳩唔係濕凍

唔止我咁覺得﹐我個加拿大朋友都係咁認為

上次有個俄羅斯朋友來香港帶晒羽絨

凍？